(泄漏天機)發現左一個連你地都發現唔到嘅秘密

羅馬尼亞共產黨（羅馬尼亞語：Partidul Comunist Român）於1921年由羅馬尼亞社會黨布爾什維克派發展而來，1944年八月二十三日推翻安東內斯庫政權統治，1947年建立羅馬尼亞社會主義共和國，1948年與羅馬尼亞社會民主黨合併為羅馬尼亞工人黨，1965年恢復羅馬尼亞共產黨名稱，1989年在羅馬尼亞革命中解體。（69年）

蘇聯1922年－1991年 （69年）
金正日1942-2011 （69年）
卡達菲1942-2011 （69年）

美國革命-8年
法國革命-10年
美國內戰-4年
第一次世界大戰-4年
第二次世界大戰-6年
解放戰爭-4年

時代革命-兩個月半
777話：＂好累了＂

831遮打花園見

五大訴求 缺一不可

羅素69定論

香港人。還拖！

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推